幫人補緊習既巴絲打可以幫香港做依樣野

我地611 612出黎依啲就基本啦
但長遠黎睇
你地有無諗過每次補習
其實可以同你地啲學生講少少香港既現況
佢地學校無同佢地講 就由我地黎講
大家成日話00後 10後蝗化哂
係 但我地根本大把機會可以改變
補習仲咁多時間係一對一
可以慢慢同佢地傾 佢地聽唔明我就再解釋
我自己為例
我補既每一個學生 even係個小四既學生
都清楚六四 逃反條例係啲咩
佢地叻仔叻女到喺學校有人問佢地啲條例係咩黎時佢地教翻人
打機時係外國啲公會同外國網友講依單野 甚至組織啲同班同學尋日一齊出黎
好彩既話 佢地可以再令佢地既朋友開始知道個社會係點
一傳十十傳百
根本有好多微細既位 我地係可以做到黎救香港
大家加油
聽日後日見
P.s有叫啲學生唔洗聽哂我講 有叫佢地上網再睇多啲資料然後再自己思考

Push

一路有咁做